「検査させて」と声をかけ小４女児にわいせつ容疑、３３歳男を逮捕 神奈川

神奈川警方在今天抓了一個涉嫌猥褻女童的33歲失業男
他涉嫌誘拐女童上車後猥褻，嫌犯落網後仍矢口否認犯行

嫌犯是在9/17的下午一點多，於大和市搭訕一對正要回家的小四女童宣稱「小學的餐點內有蟲卵，我希望能幫妳們檢查一下，一個一個來」接著把10歲女童帶上車，猥褻後才在橫濱市放人，另一位同學回家後告訴媽媽這件事，母親隨即報警，遭猥褻的女童在回家後也告訴家長，媽媽也馬上報警

而警方在調閱現場監視器後，發現嫌犯開得車嫌疑重大
後來又查出橫濱市在該日也有男性隨機搭訕小女生的事件
兩者是否有關連，警方還要再查